唔需要灰心 之後唔會再有人玩膠

今次問題在於玩膠既人錯估形勢 佢地本意係想玩鳩班警犬 但無諗到而家太多新會員而佢地係會信(好老實講個post頭兩版已經有膠味)

而家大家明玩膠既後果 之後理應唔會再有 再有既只會係三毛 亦唔會有咁多人配合玩膠 呢個問題其實唔算太大問題

至於果班悔氣撚同三毛無分別 將問題無限放大又話之後唔出
我明係會灰 但如果只係為發泄自己情緒就打擊大家士氣 咁我想問 你到底係咪為件事好？

灰完 下次自己做好啲 攞十幾分鐘做fact check 再出黎

好嘛？

同意

我無野講

推

出左去金鐘既朋友休息下，多謝你，辛苦你。
另外，真係唔好過於依賴單一channel接收資訊，有入tg grp既可以係果邊問一下，double check確定左再做決定

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

建議：開post樓主可以貼蘋果/立場之類嘅source，或者影下現場相，而其他人可以做下fact check

係d狗/3毛 自己開post 扮撚狗 玩分化

Sorry 我都有份派膠
對唔住各位
請大家之後都要出黎

有份玩膠又有歉意嘅唔該自己搵個代表，開個集中道歉 post 俾有份玩嘅入去自首，留個底等大家有跡可尋，令大家有翻信心

好心啦on9連登仔仲要懶醒玩加密
唔通警察冇acc咩 fake到既只會係有心有力冇acc既手足

柒少陣啦

唔撚理 好火 所有有份推post果d人都要block
玩膠果d自己死埋一邊啦

其實細心啲留意個post 淨係睇頭兩三版已經搵到端倪
fact check好重要

頭先係同一時間洗版式咁多Post
真係好難搞

好老實講block真係於事無補 更何況好多都唔係三毛

正常人下次唔會再玩膠 再見到有人玩膠既block同屌都未遲

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！

當係比自己經驗成長啦 有一定年資既一眼就睇得出係玩膠

我第一個開post怒屌stop都要俾你屈同三毛無分別？

睇得岀
我就係知所以怒屌stop
睇得岀都唔stop助長玩成晚
玩狼來了正經post沉晒，有d人無mon post岀左去，有d人擔心，玩？咁樣玩架咩？

咁你諗下發悔氣除左打擊自己人士氣之外對件事有咩幫助？

我明係會灰 但真係大局為重 屌係無問題

玩膠唔打擊士氣？分清楚好喎
本末倒置至極

唔撚洗覆
祝你同你老母落地獄

呢次運動00後參與既人數唔少 佢地可能諗少左玩膠既影響 估唔到有咁多人真係信 而之前唯唯單野又咁成功 我唔怪佢地

呢次都係一次警號提醒大家要fact check

係一次寶寶既經驗

屌你老母臭化閪係咪咁撚摟屌？
玩膠本質錯唔撚哂 撚下狗又可以放鬆下 如果自己人識分既話
但今次自己人唔識分 所以之後唔應該玩
係咪咁撚柒難明？
洗唔撚洗全連登既人陪你老母哭喪咁撚慘先安落？

入黎啦屌你老母 幫緊你老母執緊骨唔撚得閒？